【tvN韓劇 女神降臨】韓劇現海量植入式內地廣告惹熱議 激嬲韓國網民：以為係睇大陸劇

車銀優、文佳煐、黃仁燁主演的tvN韓劇《女神降臨》改編自同名人氣漫畫，集合外貌出眾的演員吸引不少劇迷追看，而香港觀眾一樣可以在黃Viu煲劇平台收看。但最近播出的集數就引起韓國網民熱議，皆因出現不少內地植入式廣告，大量的廣告鏡頭令劇迷看得一秒出戲，更有網民表示「以為係睇大陸劇。」

《女神降臨》目前為止已播出8集，但就已經多次出現植入式內地廣告，令不少觀眾都大感出戲。在第4集中，講述女主角任朱靜（文佳煐飾）為與男生約會尋找靚衫，在苦惱之陣卻意外發現姐姐任熙靜（林世美飾）的房間中，擺放著中國購物網站的快遞箱，成功找到一條連身裙前往約會。

而今星期播出的第7集，在男女主角李修豪（車銀優飾）和任朱靜即將帶來粉紅泡泡曖昧場面之陣，兩人身後的巴士站就出現巨型內地購物網站的宣傳海報，再次令觀眾感到奇怪。

後續劇情之中，女主角任朱靜與同學姜秀貞（朴柔娜飾）一起到便利商店吃東西時，竟然不是出現韓劇常見的杯麵或飯糰，而是內地品牌推出的速食火鍋，而後方的易拉架及海報同樣是該速食火鍋的廣告。

這些植入式廣告都引起不少韓國網民討論，有不少人感到不滿直言太誇張「明明係韓國背景，但出現漢字海報和食品」、「以為係睇大陸劇」、「太多海外產品廣告令人反感」等等，不過都有網民表示「只要專心看主演們的臉就好」。

好在韓國網民都反支

真係over左嘛

柒到 一浸支那味出哂嚟

京東

重柒過D家庭劇無啦啦送禮D直入廣告